逆轉裁判真係好吸引

人物設定、背景音樂、劇情都好正！
搵到破綻嚮起嘅音樂，蕩氣迴腸

最衰官方唔肯整中文版
逆轉123個監製冇喺capcon到做

每次諗起個管家同終極女鬼都好撚心寒

虎狼死家
打完已經feel到寒氣

講多兩講又想down返1234玩

成日周不時都重玩
好鐘意真宵同美貫
兩個都成個傻妹咁
不過無漢化真係唔識玩
玩埋四就停左

咖哩的逆轉完美幫123收尾
重玩咗幾次

真宵大個左之後靚左好多，同寶月茜有得揮

邊道有得睇返？

同好

玩緊6英文

心音首主題曲好好聽

近排玩緊逆轉檢事2又有虎狼死家

有冇巴打都已經買咗

天天天

呢隻唔係咁吸引...
不過都會買 儲返齊咁多集

大逆轉1同2都好正